突然間覺得只要所有嘅男人變晒男人，所有嘅女人變晒做男人，然後互溝，世界就會好美好

所有問題都唔再係問題

Gay

到時就唔會有gay嘅存在

死基佬核撚突到呢

利申非gay

男人唔洗變都已經係男人啦...

全撚部都係男人

單性繁殖

只係覺得男人就毒男狗公用下體諗野；女人就臭雞派帽公廁嘅世界好on9

全世界都男人，跟住點